無証騎士到底係唔係英雄？

係
唔係

無能力既英雄都係英雄？

英雄係心態
挺身而出嘅心態
同能力無必然關係

琦玉有能力無心態，就唔係英雄？

佢無證喎

有挺全而出
餓狼其實都係英雄

証明左一份工做得耐係會悶

引起香港市民對政府仇恨 拉

沒有力量的正義是無能

普通人都抽低佢

喺我眼中 佢就係「無証騎士」，佢就係真真正正嘅英雄。
光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

壞人都係英雄？ 英雄定義係？

無能力唔係英雄？咁能力標準邊個定？佢考到牌基本上就係。心態同感染力如果有計分佢更加係S級心態

琦玉點會無心態
做英雄係興趣使然、第一次打蟹怪用素身，挺身而出

關鍵係我必須擋在你面前

餓狼俾A級圍攻
為咗保護木屋入面個細路仔，用生命硬接咗好多攻擊
呢個描寫令到個角色更立體，有矛盾有衝突
佢本意係純粹追求強大，但係都曾經有過想要保護嘅人
佢嘅「壞」唔係絕對嘅邪惡

無能就係另一樣野喇

各有各做姐

有心態就得？
我有心做歌手 唱到胖虎咁歌喉 =專業歌手？

只要有心 每個人都可以係胖虎

佢既行為一定係英雄啦

你咁比又唔啱喎，專業同強弱係形容詞，歌手同英雄係名詞，係佢地個世界兩個都係職業，無話幾強先做得，幾弱唔做得，所以
無證>弱嘅英雄
胖虎>難聽歌手
咁比先啱

所以無證係英雄，力量唔強咁解姐

有人講過餓狼既惡源於佢想保護弱小
自小一路都見到英雄永遠係贏，怪人一定係輸
加上細個係被欺凌一方，所以產生左怪人係弱小，想打倒英雄既諗法
但諷刺係當怪人面對普通人，佢選擇去保護普通人，保護左個細路，邊一邊弱小就保護佢
餓狼似邪道英雄

琦玉只係無乜情緒
基本上佢每次都挺身而出

咁batman 同iron man 呢

英雄唔係超能力者
而係有勇於為他人作出犧牲嘅心嘅人
好多時候係dc同埋marvel定義咗英雄係超能力者

咁仲唔係英雄？
強者去保護弱者固然難得
但弱小如無證明知自己會輸都願意犧牲自己去保護其他更弱小嘅人更難能可貴
無能強弱呢啲就相對,龍卷都會輸，無證都會有打得過嘅對手

漫畫埼玉話餓狼想做嘅其實唔係怪人而係英雄

悲劇英雄

死左膠

左撚住曬打撚死餓狼

佢有認真系列
認真直拳etc.

富有都係能力嚟
同埋佢哋有智力

唔練拳腳就練下槍械
由頭弱到尾究竟想點

如果好心做壞事唔小心累街坊仲算唔算係英雄？

最神奇係咁弱都有咁多人吹奏

又係你啊邏輯之鬼

無証騎士點解有咁多人吹奏？

阻頭阻勢既垃圾

無絕對既惡同絕對既正義

狩獵餓狼既英雄，雖然本意係想除惡，但多少都夾雜住個人既私慾（證明自己既力量，埋強者堆，對自己所謂既正義過份自信）

餓狼就更單純地想要更強，打敗每一個自以為既強者，相反去睇就好似一個英雄不斷去挑戰怪人磨練自己（其實琦玉都係咁，不過佢成個過程輕描淡寫好多，先無咁令人在意），2者都係尋求所謂既強，只係打敗既對象唔同左

我諗樓豬無好好咁睇過一拳
無證係one老師想講即使無能力即使幾弱小都好
有啲野唔可以妥協，要保持自己嘅信念
真係心態嘅問題
無證長年C級1位都係因為知道自己無用
上B級一係唔夠怪人打，一係就比同級狩獵
但係即使對住連S級英雄都會輸嘅深海王
無證都唔會退縮
佢同埼玉惟一唔同係佢完全無能力
但論理想，論心態，論信念，佢都得到埼玉承認

而餓狼本身都唔係壞人
佢想完成嘅只係必要嘅惡
佢無打算同怪人聯手，亦都無打算做英雄
佢只係想令全世界都睇清「職業英雄」只係笑話
乜都守護唔到，只係一班烏合之眾
係所有人眼中餓狼係極惡
但係喺一直被餓狼保護嘅細路眼中佢就係英雄
係幾時都好都會救佢嘅英雄
而埼玉都好清楚餓狼嘅本質
即使多次同餓狼打都只係覺得係普通打交
而唔係好似怪人咁需要殺死
餓狼都曾幾何時諗住做英雄
只係最後佢妥協咗，選擇一條自己覺得好行嘅路
埼玉最後都講個細路已經說明餓狼係一個點嘅人

點樣介定係唔係"能力"?
細膽係唔係能力?大食係唔係能力?咁人人都係英雄?

有人需要你幫,你又無條件出手幫,咁咪係英雄囉

無回報既野點解做？做英雄有糧出嫁

睇你點睇
好似龍珠個撒旦, 都冇戰鬥力, 但喺關鍵時刻發揮到作用
無證就係差一個機會

1.有潛在回報
2.有機會得到心靈滿足

BTW,巴打睇野都幾單一

喂呀 你咁樣要樓主點駁呀

英雄應該要有別人嘅認同先叫英雄
冇分能力 好壞

一拳超人個信息就係呢到好多人以為普通爽片

心態大晒？
口口聲聲好愛條女 但實際乜都無做 = 愛佢？

將一舊垃圾包裝完就唔係垃圾？

心態->挺身而出(實際行動 eg.擋住深海王)

你邊間庇護工場架
少少野都睇唔明

餓狼重頭到尾都係打到啲英雄仆街
從未殺一人
反而英雄不停虐殺怪人

餓狼好有愛 佢係表面扮晒惡

背心個班撚屌

日本極真空手道宗師大山倍達：「沒有正義的力量是暴力，沒有力量的正義是無能。」

無證騎士係單車怪人嚟

淨係踩單車咁撚快都勁過九成普通人
樓豬同無證打拳頭交應該九成會輸

呢個context係打交姐
但係做英雄唔一定剩係得打交，有好多雜任都可以幫到人
幫到人味係英雄囉
btw樓豬無非都係想合理化自己嘅懦弱姐

其實好簡單啫，你諗下無證如果得到力量之後佢會唔會有咩大分別咪得

好易諗姐，你係果個世界，兜口兜面見到隻鬼級怪人，你想見到無證定S級班友先

佢係C級個喎，仲有好多低級過佢

問過佢未

A級以下應該叫做垃圾 A級以上先叫英雄

真 唔知正評d人咩心態

或者有錢

唔怪得有1個負皮，我係咪認真左

唔怪得而家樂壇嗰堆狗屎垃圾都叫歌手 夠厚面皮就做到

英雄唔一定要好打既，幫到人咪得，每個人角色分配到咪得，唔好打咪做其他行動囉，救人、輔助大把野做啦。好打咪去打囉。

唔好打又要去打，好打得既又去做後排，個定位都唔啱，係到troll。睇係咪英雄都要睇埋能力同心態。

咁無證係廢 但果陣劇情需要佢拖時間等埼玉嚟都已經係英雄啦。無佢拖時間唔知幾死多人。btw呢啲劇情無得講。

但係你話現實已經有人打緊然後有個無證又沖出嚟柒，幫又幫唔到係到拖後腿，咁好多謝佢囉。佢有果份心係唔該晒但佢應該要去其他佢能力範圍內做到既事囉。

琦玉冇心態睇多次啦好冇

入火場救人既消防員都可以叫英雄，
妳係咪有野誤解左

A hero can be anyone. Even a man doing something as simple and reassuring as putting a coat around a young boy's shoulders to let him know that the world hadn't ended

和平嘅世界唔需要英雄，有危難先有需要，但解決唔到危難仲係咪英雄？心態好多人都有，為信念命都唔要都唔少，咁唔通又一街英雄，你唔好搞錯，我無笑過佢廢，但係定義上佢啲確唔係。

係一拳超人打深海王呢段劇情嚟講，當時打深海王埼玉未趕到嚟，無無證係到拖時間，班市民會死晒。而之後琦玉殺死隻王，佢解決到危難，佢係英雄，唔洗講啦。

如果當時琦玉未趕到嚟，無證出黎拖延時間到琦玉嚟，佢死咗但救得返晒啲市民，琦玉同無證都係英雄。琦玉係因為殺死隻王解決成個危機而成為英雄，無證係因為保護市民拖延到時間而成為英雄。所以兩者都係英雄。

但如果無證拖延唔到時間等琦玉嘅話。我認為呢個情況佢唔係，因為佢解決唔到當時個危機。無證唔係英雄。

而係一拳超人入面，個結局鋪排咗佢係解決到危機既人（拖延到時間等琦玉嚟），所以佢係英雄，因為佢有能力同心態。

佢之前大背頭嚇到瀨尿都有出嚟用嘴炮拖，發覺拖唔到一樣上去打，同場仲有沖天好小子，蛇咬同一個名都唔記得，再之前係閃電，基佬，毒刺。咁我要為呢班友抱不平了，佢哋全部都係英雄，下次記得講無證要連佢哋定呢班友唔記得講啲金句先打所以唔算

屌，傑仔太柒唔記得講佢

個個咪又係J 打長老個度

我認為佢地雖然係有目的性，想出名想型，但其實內心都會想幫人先至打。一開頭唔知隻王咩料，以為自己夠打雖然最尾比人屌打返轉頭。但佢地同無證都算係英雄嘅。
不過要分高低嘅話。琦玉應該係獨佔第一名，然後其他（包括無證）就係平均分配嘅第二名囉。我諗

無證有鬼第二，無前面班友佢一分鐘都拖唔到，諗深一層大背頭真英雄，嚇到咁都頂硬上，無佢都無另外幾個英雄出，市民一早死哂，等唔到傑仔。話時話...無證其實只係救左傑仔，因為傑仔諗住自爆帶深海皇上路

有能力有智力等於係英雄？

佢地都有挺身而出

點樣定義一個英雄

最少有能力改變戰局同整個形勢

咁抗爭義士出幾多力都好如果改變唔到整個形勢都唔係英雄

請你睇琦玉打磒石個集

所以你叫佢義士

義士同英雄會排斥性？

無證俾人屌打就唔係英雄

有一日全部英雄俾人屌打係咪全世界都冇英雄？

英雄係要先做出結果，一次都無叫唔出，最後有冇好下場反而唔係重點，至於有冇排斥性你自己研究，例如試下將義士改哂英雄囉，肯定一街都係，但你喜歡我無話唔得嘅，個人認為需要英雄嘅社會係好悲哀，所以唔會係人都當係...

點解英雄有做出結果先係英雄唔係想挑戰你 但咁樣界定咁咩人先係英雄 今日琦玉打得贏就英雄 聽日打唔贏就唔係

無任何成果都係英雄就全世界都英雄，咁全世界都係英雄，咁你認為係咪全世界都係先

點解冇成果就會全世界都係英雄？

論英雄 其實都係觀點與角度既啫
有人覺得自己父母成世人辛苦養育自己係英雄
有人係最需要幫助個陣你去輕輕拉一拉救返佢 可以係英雄
有人咩成果都未必做到出黎 但搏盡無悔 感動同路人 又係英雄
有人即使係仇敵 咁佢有佢既支持者 所以何妖就係佢地既英雄

所以如果要客觀討論一個人係咪英雄
首先要探討一個公認既標準出黎先

答返個問題
係漫畫入面佢係有牌英雄 咁當然就係英雄

自己睇上面，照你哋講法深海王果場全部打過都係，係咁鳩問點解三歲細路都會，自己諗啦，有唔同意見咪講自己睇法囉。就算問都唔該有質素啲啦...

係。佢擋住深海王同阻止背心打餓狼已經證明左。
佢應該拜入邦古門下學師。

如果深海王每分鐘殺一個人，有人出黎反抗就一分鐘殺兩個人，咁....
1.無證/英雄仲會唔會出黎？我覺得會同應該要但.....
2.害死多一分鐘一個人係咪要入「英雄」既無能數？